天水圍附近懷疑山火

燒撚到咁都無人知？

咩事

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

又屈黑衣人燒山

之前有人話燒山要割

燒山定燒屍呀

真手足根本唔會破壞大自然

又有手足被自殺！

隔離有講天水圍又有被自殺唔通係火葬？

蕭生

又燈

已fc 林達源有份

秋冬山火有幾出奇

所以咪話唔會係手足做

收到風，暴聯會做既

驚啲街童混咗入去咋

召喚連登法師